想問工聯會有冇得報名學gel頭。。。。。。。。。。。。

not funny man

時片頭

你樣衰個頭曉飛都無用啦

邊度買gel頭的野

我都想學gel頭

搞個A0 互助委員會有冇得諗?榮譽顧問：羊B

羊你屎忽

你本身個頭係點先

柒

Btw 肥仔返工有無溝到女？

冇女的工

唔關個髮型事